大門電子鎖推薦

考慮緊3* 或 耶佬
但見朋友用緊新果種推拉式鎖成日卡下卡下咁
請問有冇人用過有同樣問題？
邊個牌子好用啲？

咪撚用耶佬
一年唔夠壞3次
電子樣，底面都壞過
又開得唔順
又慢
Ymg40苦主

我都想買三叔，去邊度買佢會幫你裝埋ga

荃灣仁濟同千色中間個堆鎖鋪 其中一間我幫襯過
邊間唔爆免得比人話打手
當年買耶魯電子鎖價ok,裝左用so far到而家5年幾都無發生過野,換過兩次電only
腦細個手工好靚

普通舊鎖 + August 都得

唔該晒，我住到將軍澳會唔會太遠？

旺角plc 總代理三星，車去到嘅地方都去

我叫佢去屯門裝一樣ok

比多D detail, pls

美國牌子, 俾D 舊式門鎖「變」做smartlock, 如果本身係佢岩用個D 舊鎖就自己裝都得

用手機藍芽開鎖

用三叔無指紋推拉五六年了 reg住戶證做key card
無壞 換過一次電咁大把
衰在reg唔到 八達通
黎梗新屋都會用返Samsung

求解
三星最平？

philips用咗10個月，無咩問題，款ok
鎖心鎖舌鎖體都實淨個三叔

一樣
諗住 Yale 做鎖應該得
但係電子野真係垃圾
個panel已經壞左兩次
換既話要千幾蚊

手機都係電子野喇，你覺得安唔安全？

用緊三星指紋3年 無乜投訴
之前google過 通常啲人有問題都係電池出水
so far用勁量都無事

Yale做傳統鎖就出名嘅..

用緊三星
幾好
其實好多間都係代理工人裝，平就得

用緊718行 唔發覺有咩問
荃灣買 揀左間有1年上門保 第2年行保 似plc咁

邊度買平

我每年都要換一次電

點平都要3000幾
三叔鎖頭勁細粒仲要得一舊一比較其他牌子就笑左
真係屈marketing

原來yale咁大伏
自己用左兩年so far touchwood無問題
係換過一次電

諗住換咩呀巴打

我過左保
諗住再壞就會換左佢

佢成日無啦啦會響
個指紋又廢，成日掃唔到

但Philips 唔係大陸牌貼牌咩？

3*用左兩年暫時開心使用中

我有個牌子叫MetalWare，請問Ok唔OK？

要安全就唔應該用電子鎖

好似用八達通解鎖，其他牌子要用佢d鎖卡

利申:有興趣

小米

Lockly

so far我又未見過因為有人用三星而比人爆
係咪真係差到班賊都知三星廢走去爆
硬爆個鎖都會響
講真我自己住私樓又知保安唔錯先夠膽用
如果我住公屋唐樓都唔會夠膽無鐵閘齋鎖木門

我就係果次去J Select見到，好似幾唔錯，但係有冇聽過呢個牌子，所以唔夠膽買住😂

我用無指紋既型號
可能簡單啲反而好

有冇巴打推介邊到買電子鎖平

坦白講
係住屋苑/私樓先用姐
見啲人住公屋
整個電子鎖咪又係要加個閘

我都過左保，未諗換邊隻
屋企保安唔錯，真係情願買三星，Philips

philips 有咩款好？

其實鐵閘有無得裝電子？
因為鐵閘無電子，大門有電子，根本都係要拎鎖匙

三星電子鎮既代理唔係PLC好耐，大家唔好畀人坤

用電子鎖好易俾人爆，用august好過

幾個月前買都仲係，轉左咩？

我成家都iPhone, 用咗3年Schlage, 非常滿意

philips有咩型號推薦下
thanks

我屋企都正常

三星隻609 反應算幾好
屋企人用緊
但鎖頭真係好細粒
好似好易爆咁
不過面版膠膠地...

咁可能係
有時越簡單越好

同路, 之前係呢度有巴打介紹既裝左609 (唔講邊間啦, 非打手)

師傅仔手工唔錯, 快手又好禮貌

609 反應係快, 但真係有點膠膠地

隔離屋裝左738, 感覺靚好多

其實有冇鐵閘電子鎖嫁

但連仔好多人推locky
唔知係咪真正野

609勝在咩都有
指紋拍卡密碼樣樣齊

樓下單位用緊三叔，條門（拿）闊到五圓硬幣都攝得入。D小強隨時都入屋開party.

Samsung前一兩年鎖膽用料差 隻門冷縮熱漲之後佢就好易移位之後反鎖
呢一年出果D款就好番 不過我都轉用左Philips貪佢細把同外型好D
自己做室內設計 都推左俾5個客用 都未有問題
同埋如果想細把D就用日本隻Alpha 不過印象中係少左指紋定拍卡功能
另外都有客要求裝Lockly Secure
佢個好處係入Password唔係九宮格 佢係Random數字走位響3個唔同圓圈數字盤入面 等賊仔肉眼無咁易記倒位 暫時都幾好用

想問問如果要想用八仔開門有咩選擇？樓下大閘一定要用八仔....

香港總代理已經唔係PLC，現在係另一間，但PLC仲有貨囉到，可能係大陸或者台灣入貨

巴打推philips咩model

用左差不多兩年, 電都未換過, 係掃指紋有時認唔到.
個時換大門加千幾蚊包裝, 抵到爛
So far 幾滿意

用左Yale YMF40 2年 好好無壞過, 傳統式把手
唔鍾意推拉式把手

唔知依家Samsung 鎖舌有無改, 2年前Samsung model 全部又細又薄, 感覺好唔安全. 因為當時 Yale 鎖舌大好多, 所以我買Yale

DDL192LAFCB/97 長條型 面價出面6000倒 有Bluetooth
1個客買過 黑色
DDL161LEFC0/97 短版 無Bluetooth
4個客買過都係黑色
兩隻都係無手把所以線條好D 直接拉個面板開門

咁轉左畀邊間?
早幾日個app update會暫停notification都係得plc個網有出notice, 同埋佢個網站仍然係寫住自己係總代理, 唔怕畀samsung告?

轉咗邊間？CRG?

請問安裝大門鎖係咪最好同送大門果一日一齊做？

諗緊最遲要幾時決定買邊款鎖...

728 個樣靚d, 但係功能上又好似609正d.....

如果你需要wifi無線開門 一次性password 就609 wifi版好啲

大門一定搞好晒屋入面，唔會有嘢撞花先換
換完裝埋鎖就啱啱好
不過我有鐵閘關係，裝修期都係鎖鐵閘
所以正式入伙前先叫師傅裝鎖

有無人裝過dh537? 貪佢平平地

唔該晒巴打

屌 你又係成日無啦啦響？
我響到換咗4次底板
好撚彩有保養

但係我聽講三*都有同樣問題 唔知係咪電子鎖係咁..

Yes,轉左去CRG

但三星個網搵香港o既distributor仲係PLC

耶佬其他電子鎖係ok, 唯獨ymg 40 係大伏

利申 ymg40 苦主

諗緊買三叔 609定708,
睇落609靚仔啲，唔明點解708貴啲。。。

有sensor感應開門？

據了解PLC仲係代理黎 有片講

咪撚戇鳩啦

黎緊都係差唔多情況，諗住平時唔鎖鐵閘，到去旅行長期唔係屋企既日子先鎖返

用埋小米cam, perfect!
賊仔睇晒屋企無人，上黎自動開門。

仲未過保？得1年ja wow
我屋企人用609無事lor

樓上有人推Philips
但我驚係大陸貼牌野

樓上有2個讚ymg40
都唔知真定假

我都想知 見唔係好多人推 但睇佢官網講到好好用

好彩我一買完過兩日就響，
我以為只係我手神唔好
原來i am not alone

Philips感覺好似仲冷門d

Plc 話分多舊豬肉出去 多左間代理咁解

手神唔好
我係前面板換左
入面電腦版都換左
同成個換都無分別
都仲係成日開唔到門，成日detact唔到
都唔關手神事啦
根本佢就係廢

計我話都係PLC穩陣 CRG果間我好似唔見有門市

街買返plc行貨都得 揀d1年上門保 2年行保 同plc 一樣 又唔洗食佢貴價 同排咁耐期
當然貪平買水貨韓文字都得 裝鎖佬肯保養就得

唔好話水貨 行貨啲裝鎖佬裝完走到睬你有味

咁其實你o係細鋪買，都好難知佢係邊間代理

其實叫得電子鎖，就絶對係電子重要過鎖

咁又點會用OEM電路板？咁講你應該明

我用bluetooth開鎖，連fingerprint都唔用，原因好簡單

就算最強Apple，Macbook手濕一樣開唔到

都未計fingerprint會有濕氣漏入電路版，所以就算要fingerprint model，都要垂直

同埋最重要係

半年換一次電

有cert 同保養會講

Korean?

Thanks 巴

Yale做造鎖，唔係做電子

我一年一次 或者2年3次

所以我咪話佢既電子相關產品唔得

我係同一個意思
你壞兩次都係個panel....

想問下三叔點樣REG住戶證做拍卡?

DP-609係咪都setup唔到去connect超過16個位密碼嘅WiFi network?我試過三個鎖都唔得，要專登開個16個位密碼嘅guest WiFi畀佢connect

send咗email去PLC問又冇回覆...

想問下如果電子鎖無電 係咪可以轉用鎖匙開 如果個型號連埋鎖匙

利申:仲用緊傳統鎖

係，會有埋鎖匙比你開門

仲可以門外用後備電
609可以直接尿袋差

有冇人用Schlage電子鎖?感覺比三星好
同埋話曬係鎖廠

我現在都決定換lockly，貪佢電子同機械式鎖都有，而且有4鎖芯，比起三叔單芯應該好好多

利申：公屋撚

連wifi有用好多
唔使俾鎖匙密碼4大長老

唔比好似唔係咁好
問到話 你去到打比我我開門比你？

係呀,或者set one-time pin 俾佢

好提議！
咁屋苑住戶證？都要比佢架麻？

如果講門(拿）大，咁用咩鎖都幫唔到喎

前排裝修都研究過，CRG感覺超唔穩陣...PLC話晒大大間門市響度，同d員工傾落感覺佢地又好熟好好人教識晒我用，跟住俾埋discount 我之後同其他鋪價錢差唔多。所以我建議去plc，有保養有人幫，但唔好俾佢面價呃到，一定要講價！

之前search過呢間 好似係支那公司創辦人驚驚地
唔想指紋個人資料返哂支那server

依個有比
但無鎖匙起碼佢唔會突然殺上黎

請問Philips EasyKey 9200 好唔好？睇個款幾靚仔

睇返說明書
第一次reg完 無再做過
太少用 唔記得

我試過都係唔得, 係咪某d住戶證先可以?

私樓保安夠好就三叔
居屋舊樓就考慮個鎖夠硬淨先

係 唔一定可以
(我用公司果張開門咭黎reg)

philips 鎖見佢話可以用門卡, 有冇得用八達通?

黎緊搬新屋
業主個鎖係samsung 609
係咪要成套換新？